大專資助計畫一問

想問下巴絲打們
申請個彌償人係唔係一定要有收入證明?
我老豆係的士司機冇收入證明係唔係做唔到彌償人??

有手有電話，打個電話去問真係咁難？

push

如果我6點個時打去仲有人聽我唔識自己打電話咩巴打

好似有張叫放寬彌償人申請嘅表 填咗依張嘢就得

的士司機唔一定要有，因為係自雇人士，同埋啲收入無銀行記錄，但最好有張你老豆同車主嘅契約俾佢

姐係有張契約影印本就可以證明到我老豆有固定收入?

有無諗過聽朝九點打？
你真係唔驚收到流料？

租車合約、的士證、彌償人收入自述書